廢老就黎去廁所都要考牌

而家d廢老係咪太得閑
今朝等緊巴士見未有車
諗住快快手屙個尿
入左某商場廁所
一開門
就見到個廢老企係尿兜隔離呆左咁望住人地條J。。
搞到我都唔敢用尿兜，入廁格屙
屙完出到黎條廢老都仲繼續好仔細咁望另外一個人條J，個樣仲要係好專心，皺哂眉咁
我趕時間但又太好奇條友會望幾耐
所以一度洗手一度望個廢老
望左1分鐘後
到我走個陣條廢老唔洗手，頭也不回開門走左
班廢老為左消磨時間都幾有創意
再咁搞法，佢地唔洗考牌既話，一陣去尿兜屙個尿都有成班廢老衝過黎慢慢欣賞你地條丁

係咪得你見到

佢地想望住你痾尿 令到痾尿有壓力
跟住痾唔到 好似佢地咁

探老人院有個阿伯同我講

啲阿伯痴撚線

好有機心

9成廢老屙完屎尿唔洗手

咁驚嚇。。。。。

何止廢老
所有人係中學開始就要教啦
商場 大學 office
所有廁所都污漕到痴撚線

小學就要教喇

哇, 屌你老母
廢老屙尿無力好心就行埋少少屙啦
果次見到有條廢老基本90% 尿滴晒落地下
差D 彈到我
見佢行路慢吞吞又手騰腳震都廢撚事話佢